火影嗰首シルエット係男定女唱?

無知一問，岩岩睇MV見到隊Bank明明係女仔聲，點解係男人係到唱?

但係佢地Live又用番男人聲既?
對日本既音樂唔太熟悉，想問其實係變聲變到好似女仔咁?
定真係有個女仔係到唱?
萬分感謝

一直男人唱

係男歌手嚟
可以聽得出MV同埋live嘅聲係一樣
只不過MV啲聲有執過，live嘅收音/現場雜聲，令到兩條片聽落有分別啫
呢啲好似叫高音域男歌手?(唔太熟，戴定頭盔先)
日本有唔少呢類型嘅男歌手，佢哋把聲可以唱到好高音
甚至有啲係女性聲帶結構，所以啲歌聽落去似女聲

日本蘇打綠

男

點樣聽到女仔聲

巴打清一清耳屎

可能聽左呢個cover

感謝巴打解答